而家90後真係一d都唔識諗

今日開完聖誕party
叫個90後同事收返晒聖誕裝飾先一齊走
佢居然答：聖誕都未過 點解要收呢
之後一枝箭咁走左 真係
佢居然唔知星期二返黎已經過左聖誕
我決定星期二等佢一個人拆

炒左佢啦

你自己都識講星期二先過你星期一ot拆咪得

咁關90後既巴打咩事

你邊位呀
學人開屌90後post